PRODUCE48 集中討論區（49）

無人開？

母女

Sakura nako

推太快冇人開

櫻花nako

哇屌 火蛙加金毛joey

尾2個組好明顯炮灰

哇屌 兩個親生女

兩個stone

兩個親生女，食得屎

最強組合

尾2炮灰1000%

竟然同組

最後果組真係世界級

最後nako 櫻呢首係咩？

nako sakura個組好多親生女

安娜CP世界第一

Jo yuri走啦

未公佈

foul完會剩返幾多

櫻果組唔係講笑

但係有2舊石喺度

靠近你

屌張圭猁收皮啦

Stone 2寶加天使nako

啱啱尾二個組炮灰組 歌應該1000% ?

櫻又有豬隊友

Sakura nako vs 親生女

應該係to reach you

高宥真終於可以同日本妹交流啦

踢走兩個stone

jo yuri走啦

多多支持hkt 2ace

好殘忍

又講bby

唔要2舊石啊

Pick嗰3個同組

bby

YSP

金毛又黎料

金毛艾辛個流海

親生女食屎啦

冇live睇
求娜榮生死

其實鐘舒漫個組ok

樣問題

金毛雞容收皮未

踢晒落海咪得

仲要睇埋金毛呢集

真係rumor

Joey收皮

金毛快啲走 唔好害人

金毛走啦

金毛

得金毛係老鼠屎

sae 下尾都rumor

I AM組拎硬第一

真係wor

又有得搶主唱

nako vs 狗竹

曹柔理收下皮好無 羅高恩應該又隱形到尾

落唔到米缸啦

櫻

我櫻：我要rumor啊

vs jo yuri

Rumor組 CUBE妹

櫻咩歌

都估到中西會派膠

又要爭main vocal

跌佢去rumor啦

Meet again 有無位畀miyu 發揮阿？

櫻花應該會俾人投票趕去第二組

頂中西

其實好想李詩安foul 屌唔好破壞首rumour

Jo yuri肯定又搶

櫻自己走去咪得

仲有金彩元羅高銀

炮灰組

點解你地咁快既 你地都係bilibili?

tving

我係

Link?

惠里個時仲以為一定有得跳

Sakura 彩元 Nako Minju +non stone
就perfect

反正陣間都88

nako果組一半人以上搶主唱

娜榮唔好走

一走一定1000% rumor 應該齊腳

韓國睇電視

又忍唔住望vivian

不過so far d concept都岩班女女

1000%最後會得翻幾多個

走左？

1000%果組應該好多人out

見到佢地咁開心
但練完就比人踢走
好傷心

諗起一陣見到咁多人走就好sad

未講排名

1000%炮灰黎

好sad...

miyu miho

可以自己走？

應該得番miho

炮灰1000% 得番miho?

X2

Miho...冇啦

1000%可以剩番幾多人

睇你地講中西 我過成分鐘線見到佢

見到佢地遇啱歌咁開心，但跟住要走就好慘。

1000%炮灰組

得miho穩陣留得低

可能得返一兩個

如果1000% foul晒點算

Aoi

sad

唔好拆散 nako 櫻花得唔得

尾二砲灰組會走剩幾多個

快d講排名啦
依組可能得番1個

多過5個正常就投票 不過有時有人主動舉手走都唔出奇

拆散反而好d

to reach you呢組真係

搶c

好sad全部後排名

1000% foul組

青蛙！

nako可唔可以爭下

件衫好7

大戰

珉周

minju竟然舉手

好作狀

有排玩

點解櫻又要對住咁正的隊友

其實今次咩玩法

又搶C

又黎

又喊

珉周終於搶c。

櫻花會唔會叫人投走佢

Nako做main vocal la

齊齊搶c

哈哈

屌

Nako vs sakura

搶啦！

終於爭下

呢首歌啱nako發揮

好睇啦

舉得好

修羅場

又係得3票

一齊舉

呢組趕兩個去第二組,應該係nako 櫻

子瑜表情唔得喎

子瑜/nako啦

Btw 高恩終於同nako 一組

應該唱唔到

呢件新T好有做義工feel

好野一齊屌爆佢地老母

唔掂wo minju冇表情

珉周88

呢首歌係最易紅果種歌

表情不變

圭悧做得好 廢事俾人黑

不過有hkt孖寶係可以爭下份量

但可能一齊嘅日子無幾多

Nako Sakura 2秒

我覺得似中學pe衫

Nako啦

但今次係邊組win一齊加benefit 票wo 正常唔係會想留佢地？

2個日本妹係剪短呀 吹呀 慢慢一路屌一路睇啦傻仔

又走音

算吧啦金珉周你唔啱做c架喇

彩元好博

彩元 係做得幾好

彩元

兩個日本有唱 韓國冇唱 痴線

好憎曹柔理

彩元咁長

hkt兩個得2秒 公平咩

子瑜，你算啦

屌佢日本妹得2秒 on9

痴線日本妹鏡頭呢?

嘩屌真係剪到咁

Jo yuri

金彩元係值得C

唉molamola

屌NAKO SAKURA一個都唔揀

呢個節目其實係咪無日本妹

等洗牌啦仆街

可能out 左呢

Agger.

唉 又無

羅高恩唔揀nako

頭三集咪比人話冇韓國妹囉

金彩元好醜樣喎

元英

一高一矮

仁美BB

仁美 元英double C

佢地分明諗住所投走佢地 無謂選佢地做 C

尼組選完都要有人走 大部分人入

原來有分顏色 真係好似

好心冇樣就唔好咁扮嘢啦

係幾靚女

一開機又見到仁美

金彩元咁多fans既

兩個綠社中學生上pe堂

其實無問題彩元係ok
但你老母剪到咁完全係日本人幫你洗腳咁

放屁聲

仁美

咩叫冇樣

Hi 終於有鏡頭

邊忽靚

彩元係ok既
但mnet你播多幾秒hkt會死咩

韓妹架妹都係抱團姐

我成日覺得彩元好似tvb其中一個up唔出名既演員

一直播韓fans 會全面進場

上次INTW勾晒粉

元英，好撚做作

快d講排名啦

唔靚呀

仁美唱完cheetah笑得勁開心

日本妹用完即棄

我都覺 但找唔到條友

練得太好都未必有用,隨時俾人趕去第二組

比起靚唔靚 我中意佢把聲多d

S

有無人覺得套衫好似天人套衫

唔識日文 有日文subtitlessss都冇用。。

笑死

張元英個劇本好屈

又剪日本妹跟唔上

元英個樣好sad

起碼有漢字
韓文完全睇唔到

裴老又黎料

惠理跟到

有漢字其實都估到一半

miru又派膠

佢都唔算造作啦 同埋佢係表現得幾好

裴老師又屌人

頂,惠里好過佢地

突登唱廢啲先 拎鏡頭

元英都fail

唔識欣賞

究竟而家講緊d咩

永遠慢半拍miru

惠里又跳得幾好

不過我今日睇BB來了 發現好似個果個痴線老母 叫周麗欣 睇相又變佐唔太似 搞到我自由都唔肯定係咪本身覺得似係佢

惠理跳得熟過張元英

gundam??

今季件衫搞咩

見係moe 屌小左

d音樂好沉重咁
喊得好慘咁

惠里好嘢

元英鏡頭多到

彩元笑嗰陣時好似請夏

好假...

真係好多

惠里咁認真點知要走

肯撚定想捧佢上c

然後foul左

Skip 啦

劇本 get

仁美又係C
鏡頭呢屌你

真係知點先有鏡頭

quote 錯

上面講緊元英

moe對腳

喊=鏡頭

好多鏡頭呀 肚兜

又喊 退賽返學校背乘數表啦

真係懷疑扮廢拎鏡頭

元英與洗腳婢們

喊
靚女
before and after轉變大

張元英評級係咩？A？咁都跳唔熟

哇依家講晒練習咁下集有咩播

依組件衫變啦啦隊

屌真係只播佢

呢個節目90%時間係喊

成十分鐘都睇元英

屌不如直接宣佈元英第一名la

mnet點解俾人屌極都唔化

未上過A

劇本

唔覺故意唱廢d，但樣咁剪係捧佢做C既節奏

惠里跳得好好

要做第一

楚楚可憐的樣子

仆你個街唔見左仁美嘅

元英有咩好睇？

屌 個10分鐘全部張元英

海允

親生

惠里已經無左利用價值

講迫人走
再夾過
同表演

foul完人5個再練又大把野喇

食屎啦張元英

小花卷咁積極

全世界都舉咁滯

蝗2人

還我仁美呀

miyu開始爭野

下 仁美C都冇鏡頭？
屌佢老味死肚兜

Miyu爭C

miyu個鼻真係好大

花卷爭c

又話無日本妹?

Misaki都俾人foul左啦

花卷要淘汰先咁多鏡頭

花卷

可惜

花卷好可愛。

仁美成日蠃班韓妹

搭roller coaster個陣先最開心

竟然係花卷鏡頭

即係王怡人c

蝗

花卷center

misaki嗰粒墨嚟 ？

屌
痴撚線

花卷一笑真係好靚好甜

終於到日本妹有鏡頭

真心屌老母

唉 有撚用咩

俾海允做好過
雖然唔知生唔生還

今集播到幾點？

好撚可惜
我屌

唔剪王怡人 mnet唯一好事

都foul哂啦

花卷自然過蝗怡人好多

屌mnet

今集忽然多左好多鏡頭個啲多數會foul

都冇用了

走左先有鏡頭

唔到foul都冇鏡頭

食狗屎啦mnet

蝗怡人都唔啱首歌feel

播果d都foul撚哂屌你老母我睇閪呀

日本妹foul嗰啲先多鏡頭
入圍嘅冇

因為知佢foul所以比鏡頭
仁美未foul 唔比

花卷 再見

呢集睇緊d乜
捧小花卷但冇得表演

Misaki

唔係foul點會比鏡頭佢

睇仁美點屌打幫韓妹

Ment 我屌你老母 而家先比鐘頭花卷

Foul 先嚟比鏡頭

好撚鳩

美波個樣 其實係咪唔識化妝問題

學子華神話
望歪少少，睇唔到

專登唔畀鏡頭你仁美，唔想咁多人投佢

母女cp

mnet

Mnet：foul咗咪俾鏡頭你囉
唔怕幫你谷到人氣

清純好似啊媽睇住個女上興趣班咁

母女環節

清純
係minami媽媽

洗腳moe

唉....

初媛清純同床

屌你咩啊花美波而家先多鏡頭

好邪惡的剪載片

大約幾點公佈排名

係咪而家已經知道邊d foul左邊d仲surviving

清純平時性格應該幾好
美波咁痴佢

爆冷入30

美波清純

仆街
FOUL左先黎比鏡頭

識咁短時間就咁friend
應該真係幾好人

大條道理話自己有俾鏡頭俾日本妹

美波foul咗清純實喊死

到時相隔兩地點算

而家係舖墊緊最後要拆散母女

睇到想咸

蝗怡人

我都想知
因為好眼訓

姜chan

清純會唔會foul??

扮路飛都知咩料

母女分離啦，之後老母一定大喊

遲來的cp

整咁多母女鏡頭

BBY group 2

清純淡妝好撚靚

好慘

又嚟？

mnet拆散人地兩母女

睇得op既都係好人

成組都好好感情

金毛又嚟

咁多之前嘅鏡頭唔撚播
ajy 死全家

容祖兒同火娃

個個都爭c

母女好多鏡頭

藍社PE堂

從地獄而來
背水一戰

9/10挑戰C

幅射fail

呢組走不半

其實點解咁多人鍾意清純
我覺得佢冇咩實力

屌火蛙突然尖叫嚇死

高宥真好撚正

施麗珊快啲去韓國阻止

詩安仲爭？

詩鉉是咪想學miu⋯⋯

恩菲又L

共患難又共富貴

入屋 唔懶 靚

淫組

2件金毛都7

姐係d人唔太睇實力

耳仔RIP

詩安收皮啦屌 上次咁樣仲爭

其實心中有數

有無link？

佢除左清純係咩都冇架啦

之後最終舞台又一定係肚兜C
之後如果萬一仁美C 肚兜fans一定黑仁美
安俊英：計劃通
咁又可以少個日本妹頭12

未輸夠

希望佢表現愈來愈好

stone music就係鐘意爭

Rumor唔要李詩安就夠了

又有金詩鉉

每季都有個廢柴位

有樣嘢永遠無解嘅叫觀眾緣

但佢真係適合做L

佢做左媽媽角色

同JOEY一組點會跳得齊呀
ON9

權嬸又爭

我都覺得佢幾好睇
但你問我講有咩特別又真係講唔出

佢研發左清純rap

砲灰

似呀嬸？

妖我以為zoom落個胸度

唔知Joey又會有咩好提議呢

戰勝金毛

今次練返vocal

呢組集合晒全部sexy人

講乜？分兩堆？

第一次睇選秀節目?唔好崩到走哂音跳錯舞已經係叫有實力

權恩菲真係自帶隊長屬性

炫雅其實都幾靚 又有實力 次次都上唔到位

一陣點左你去做其他野

尤其散發左母愛更加無得輸

火娃嗌乜鳩

權嬸做老母 佳恩做老豆
計劃通

今round 唔跳舞 只唱歌

正如裴老師所講 清純係好重要

走啦金毛

好warm喎佢

發覺有人mako一個鏡頭都無
屌你老母

呢到應該得我一個pick佢

佢真係幾可靠

性格好 唔想日本妹夾硬rap所以自己頂硬上
講真好似金毛joey咁性格咁差 實力幾好都冇用
不過清純應該入唔到出道組啦

佢邊組

清純媽媽

今次轉練vocal啦主要唔好跳喇

最後比佢叫下

成日覺得呢個男導師笑得好賤

高真咁多鏡頭
是咪準備foul了

返到屋企 睇很

個人意見: Miu 做c最好

詩炫

番名等睇JOEY出錯啦屌

金毛艾辛

呢首佢幾岩做c

好似同朱里一組 佢地2個分組快到差d睇唔到

去跟hyuna出道可能仲好

死亡率 9成

想睇松珠做呢個悄悄話動作

紗英又係
你老母十萬票左就完全無左鏡頭

恩菲有d似april彩晾

太老

呢部份做咁長係白做。
做完主角之後淘汰

屌你咩有畫面啊

Yg趕走金毛係合理 佢真係冇資格同blackpink 一齊練

好狗公feel

你再不跳好 PD48就玩完了

老師都分高低

而家有鏡頭即係foul硬

裴老師

裴老師霸氣

裴老師真係

老師好cute

神主牌可以有咩動作

嚇撚死

Ssenunni

一樣

佢係future 2NE1

權b

霸氣裴老師

裴老最高

呢幕好笑

pd48大部分都係播d唔吸飯/無用既鏡頭搞死成個節目

鏡頭後面私底下拎電話number 約炮嗰啲感覺
仲會食完周圍同friend講嗰啲

彩燕

男老師都驚裴老師

呢季啲剪接真係

我都好中意佢

白花油波罅都啱？

扮基溝女厹

又黎惡剪

推薦朱里

高朱

比真B做啦

多謝恩彩提高朱

少少表情ff到咁多

佳恩真係除咗頭兩集之外好少鏡頭

今集膠真會唔會上得返第二呢

上呀

佳恩真係好成熟feel
做人

膠真終於唔整膠樣

嘩屌高朱得高望重到咁既地步

佳恩真係唔岩做C 佢無乜果種味道

係囉 個老師得罪你啲咩

close up對眼咁膠嘅

高朱好正

佳恩都自帶老母屬性

膠真好似好d

朱里留唔留到？

高朱正好多。

聽講instruction組 foul晒？

屌mako 呢

膠真

佳恩 vs 高朱？

做C仲要排第尾 千古奇聞

佳恩position啲人計過仲多過親生女喎

全票通過

99% ok

清純係住家媽媽
佳恩係虎媽

膠真好慘 lol

膠真冇份

佳恩做多

果然

明明膠真好啲

1票

而家唔爭到1pick果陣...

屌你老母啊！！！

朱里格離？

好似韓劇d普通主婦vs果d女強人老母咁

彩燕個樣

膠真冇人投

仲係未見過MAKO

明明膠真最好

我寧願佳恩上位仲好

冇鏡頭

膠真好慘

膠真係自己舉手定邊個

剪咗高朱反白眼...

唉

慘

女人真係好攻心計

佢應該堅持行大愛隊長路線

佢人緣應該一般

無mako出現過

膠真存在感好似低過之前
鏡頭勁少

不過呢組可能俾人趕走

應該係太呆太膠又溝通唔到

朱里係咪會成為唯一留得低又有鏡頭既日本妹

u know wt 7 i mean

播左成粒鐘都無排名

朱里

而家講左幾首？

簡單黎講 姐係如果佢係素人新女團出道 佢都係唔會單紅得起果種

屌你, 心痛藝娜又無center

咁撚勁既朱里

安俊英揀左張元英，我真B超哂班都唔捧

Juri rap shock 好勁

高朱真係好可靠

Rap得幾好喎

rap擔當

好勁

朱里好堅下

Mako有1秒

見到MAKO1S

比老師讚啦juri

希望最後高朱做到c

膠真正過擦膠英啦

點都膠真好過張

朱里大爆發

快撚d播排名 聽朝7點開工

解鎖新技能

日本人rap韓文？
你睇你老母日本人咁撚認真安俊英又係唔撚理

Mako 真係係呢組？

娜B好呆

牛屎連把聲都有牛屎味

朱里滿分

佢直頭羅第一la完全無問題

牛屎

你地點睇彩燕
佢會唔會出到道呀拿

分啲鏡頭比mako啦垃圾牛屎

出唔到

屌你mako真係唔見左

仆你個街佳恩呢?

牛屎啲表情

哇屌

ysp咁多鏡頭

跳唱老師都讚崔藝娜

好難，好撚難

集集都牛屎牛屎

感覺上出唔到

顏值係硬傷..

屌
全撚部都係牛屎

有好感不過出唔到

Produce YSP

強行鏡頭俾牛屎

一個鐘講唔講得曬排名？

樂華

我YENA BB 比人讚
叻女

拉布

娜B尾機到

我都覺。。。

洗唔洗loop咁多次잘하네

佢個顏唔係大眾鍾意果d。。。

Mako 一秒鏡頭

幾時播排名

Mako 咁正都唔畀啲鏡頭，公平咩？

呢班係咪之前都好少鏡頭....

有排。。。我都想快d
真係好眼訓

炮灰組你地就算啦好冇

隱形c

得綠組冇揀c鏡頭 塞撚晒比元英

賭呢組走幾幾多個

中西搶得好

嗱, 老師都讚我娜妹
你地唔好再盲反

淨1

一個不留

呢組有冇人留得到

走淨蝗痾

1000％幾好聽喎首歌

我都估係

好慘 instruction 組
明明最好

智代梨

留miho

依組全走

早D搞大食會歡送算喇

唔撚係掛 我情願全組走佢一個

Miho留

呢組真係好危wor

呢個團無乜可能

Ajy 好似好憎佢咁 真係當佢隱形

個撚個都爭

真心樣硬傷

彩燕對佢印象係除左實力幾勁之外就乜都無，
但係我又唔覺佢實力高到超人幾班

爭咩吖，大家都冇得跳
打和啦

中西0票

屌呢個又隱左形

原來有美惠 淨1啦

中西sosad

呢首歌最後喇 點會唔爭

好慘 到時其他組d棄嬰要重新練過

都foul 啦

冇得表現啫

起碼上集有 mako=0

舞台感勁唔過somi

好過牛屎多多聲

好慘 經過上集應該有得升少少

中西唔適合做C

Miho main vocal la

中西好SAD呀

Miho

中西好多鏡頭

唔通真係3.5鐘

智代梨便當預熱中

以為a01 會投佢

入唔到 所以先多

foul先比鏡頭，除左mako

中西就喊

中西而家先多鏡頭又有撚用？

冇撚錯,大把人取替到佢

佢好似想喊想喊咁

有d可惜
佢好似好落力不過。。
第時10年後轉行教跳舞做評審

好多鐘頭等於走得

竟然
冇用啦

中西真係好慘

中西第1次喊

大家都應該覺得反正表演唔到 就成全最想做既人

成日鏡頭笑既人咸

somi，某程度上都係佢個顏突出 個人認為佢把聲好吵耳唔岩唱歌

vocal

屌係咁影中西鏡頭做乜撚野呢？而家有咩用？

到底咁努力練，之後畀人foul係咩感覺...

頭先係咪nako 補習

有nako教中西鏡頭

要紅好難，除非入到12，睇下一季出黎，入唔到11果d真心好難紅

唱得好唔穩喎

話曬HKT前輩

唱緊乜

話哂曾經同隊

「寧願天去收我」既感覺。。。。。

soyou

nako 練定過檔啦

好慘 石頭個堆霸住d位 我diu

好偉大的老師

咁唔係點 佢前幾集都好多鏡頭
唔影又屌影左又屌

好似請夏同璉靜果陣都係靠實力出道，
係Show到表演要好出先令人唔pick佢唔得先得

教佢小腹用力用丹田氣

soyou好掂

嘩 真係綠組冇兩邊既鏡頭
其他組都平均好多 肚兜比左幾多錢

呢輯d老師好人左好多

家陣璉靜多唔多飯

中西走之前都算學到野

soyou肚仔

安俊英個腦真係裝屎
要吸引人睇落去唔係要播啲留得低嘅人咩
咁搞法決賽破1%不是夢

呢組播咁耐

我都覺

soyou好識教
想知佢講咩

練得咁好冇得上台真係慘

就播排名

頂咩 要foul先咁多鏡頭

星船表演4條大2比人抄13張

最後了

Soyou教唱歌真係

遺言，屌

山田咩料

組組都咁多野講!nako個組咁快講完

好老師 日本妹學到野了

孫恩采大機會立flag

我都想 學日文定韓文先好

山田
屌MNET

真係有鏡頭既都係foul咗既

呢段 立flag

講遺言啦

死亡flag

我都想喊

會唔會有淨日本妹組

molamola

睇到我都想喊

今集啲開心果一齊喊

呢組係咪全滅

今集係暫時咁多集中最多人喊，喊既時間最長既一集

大頭係咪一句遺言都無得講?

大家都估都知冇機會去到表演都好努力

遺言time

頭先真子無鏡頭,唔通

好鐘意夏恩

無了

親生女，ysp加foul左的人先有鏡頭

夏恩妹妹

鏡頭/遺言都冇，好癲

俾咁多鏡頭如果冇復活組既就真係證明mnet on9

Foul=有鏡頭
未foul 冇鏡頭

佢係一直都無鏡頭呀

惠里真子無鏡頭

終於見到mako

終於影到真子

仲要播Stay做BGM

終於見到mako聽人講遺言

呢個節目真心好殘酷
下季唔會再睇

其實真係慘，咁辛苦練完無得表演。

真心想知係咪盲 夏恩妹妹咁有實力都睇唔到 金昭妍兩次A就第一輪foul
屌mnent全家

Mako!
但影人地先見到佢

遺言

有下季先算啦

可以肯定既係mako 同miyu 無鏡頭

個個一季完都咁講

今集就同日本合作，
你覺得下季會有咩新花樣

開始覺得mako係咪得罪節目組

唔殘酷有乜好睇

挨埋牆半蹲，啲力會集中落下半身同肚
唱嗰陣就容易啲感覺個肚用力堆啲氣出嚟
你埋牆試下就知

簡單嚟講佢本身剩係胸腔呼吸，所以唔夠氣，出嚟唔好聽
加埋丹田氣（腹式呼吸）就夠氣大聲好多

mako

沒有下季了

惠里呢？？？

唔好搞支那就得

S1最殘酷
好多集都睇到喊

做乜得7個？

慣左睇日本綜藝
呢d真係好唔慣

我覺得最慘係S1

現實殘酷過PD十倍喇
大部份人你估唔知自己無機會出道咩

創造101 x produce 101

睇實力就ON9啦

唉屌，難怪喊到咁啦

兩季都有喊

攬May j lee

不了

吸引

應該排名了

係 有得上電視 好多韓國訓練生都一世無機會

wow mako家下先聽到佢把聲

咁我就真係唔睇加寄刀片去mnet

第1次見

s1 lisa同姜詩炫進步勁多
點知就88

睇實力係唔需要投票

又來植入式廣告

個先4格最左係邊個？

嚟啦終於

黎料了

排名啦

淘寶101

Mako

可唔可以淘汰李勝基

終於入戲肉

陣間睇返幾集hkt呃飲呃食回回氣先

Akbingo集集做佈景板果班都好殘酷

咪係 大把人都係賺返多少名氣 掛住PD48系列出身XXX 有返DD新聞價值 好彩既仲吸到小小飯

下集又搵人頂嫁喇

31名 李勝基

29都有48萬

好阿。

黎!

高恩唔該留

無咁插心

480000 ... Cube 妹有冇可能out

羅goal恩

羅高恩 29

咁邊緣

高恩

好彩

Yes!

即係之上集贏嗰少少集冇乜用

成功推理

咁低

羅高恩

Goallll

高恩!!!!!!!

Yes高恩

高恩無事

一開波48萬
高恩

升唔起wo...

yes

票*

高恩！！！！！！

高恩29

12內28名

好多巴打開心

嘩

姜詩拉個組 4個輔助1個
睇到喊

好波 !!

wow屌 12位內既人

wa...

下！

高恩 出唔出到道

架妹

樂華！

入咗先

???

나고은
太好啦

萌q

28 moe

wtf？？？？？？？？？
moe 28

屌老母

下跌咁多

MOE

Moe...28

唔撚係掛

多謝solo

哇,跌咁多

跌咁撚多

下！moe

出咗道都唔包紅
韓國平均一星期1-2團
2013年出道嘅團到依家2018年，仲有活動嘅得防彈

痴線估唔到

萌q 28

許solo

點解會咁

下....+

屌你仲扮哂野係度moe chan

睇樣睇人氣之餘 實力都好重要ok？
我明白呢啲係有人氣就岀到道就係贏家
但唔代表咁就可以唔練習/唔提升自己。
強捧啲垃圾而埋抹有實力肯努力嘅妹子

foul撚晒三寶啦屌佢老母。

玩完

moe跌到咁 雖然我都唔太明佢點解一路排咁前

MOE 28

乜撚野話?

6跌落28 cls

MOE冇啦

29位Moe

比人累死

許solo死硬

moe唱得3秒 慘慘

Molamola

真係開始大轉個排名屌

下次玩完

Moe..

Solo

moe....

仆街允真

仲以為有20內

同埋第2集都仲要無鏡頭

我屌你許允真

韓國果邊投咩票出黎

仲以為佢有機會出道

冇part冇表現冇鏡頭唔跌都難

Miho!

12去28

就爆POST

雖然MOE本身就應該係呢個排名
但跌咁撚多

今輪低=下輪高

Moe28黐哪線

27 miho

27 Miho...

miho worrrr

moe 擺明係許有真逼害

屌你班親生女

應該係黃組唯一一個

開了

屌你許solo

12->28係咪之前IG直播比人屑到喊個個?

MIHO留

miyu你仲高啲嫁，唔洗驚

係咁跌...

點解上面講長頸鹿？

其實黎到依家 有邊D你覺得實力真係完全跟唔上 連表演都跟唔上

好感動高恩可以留底!!!

擺到明

Stone

Miyu應該safe 呢兩個似佢都唔係佢

Moe呢兩個禮拜冇鏡頭

昭研同公司嘅多敏都係第一輪foul
佢B->A 嗰陣幾鍾意佢
同Nako group battle 同組嘅可愛妹妹

睇嚟無幫到miho

睇嚟櫻花都要出12

日本票咁跌法,邊有可能

NICEEEEEE

李詩安死開拉

親生女

佢仲高過moe

得一日

wow 狗竹都跌好多

。。。。

一個都嫌多

李詩安應該走得

開定左50

屌你老母

狗竹

Cut開上下集播真係好影響排名

其他親生女走哂唔該

冇錯

好難估真係

狗竹都跌，其他果四個死得未

狗竹都跌咁多 好痴線

踢

好彩圭俐大跌

親生女個勢好強

張圭俐沿住條curve一路跌落去就岩嫁喇

屌你趙宥利唔係真係頭12阿

以為stone 4個都入唔到

走哂啦好冇唔想再見到佢地

冇benefit 88左...

雖然有一排幾鐘意 但上次望住青蛙練唔熟都拎到5000票真係覺得on9
金毛joey唔撚洗講啦 詞都唔春背好

10萬救佐命